[ViuTV又玩野]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(8)

【💰💰＄4000蚊問題！貼士發佈！💰💰】

呢隻蟹🦀相當重要…點解？因為佢好有可能幫你拎到獎金！研究清楚呢條片嘅內容，今晚嘅問題絕對同佢有關！

準備就緒，今晚10點半！全新直播派錢Game Show 《埋嚟睇埋嚟玩》伍老闆派錢喇！！！！！

活動受條款及條件約束：

#埋嚟睇埋嚟玩 伍詠薇 Christine Ng YoshiYu余逸思 Kathy仔 阿神 CK Chu 朱晉傑 #派錢 #記住留意節目 #約埋屋企人一齊搶喇

前post

台妹ok喎

呢啲垃圾都可以推到8

屌
應該寫話我究竟睇咗D咩
鬼叫無人抄個POST頭開新要搵番之前的post黎開

個台妹

因為我地有睇咋

佢地個d所謂答案都有個form，唔知點講覺得係差唔多相同語氣，字句，有冇人明

幾靚女

死狗公同禾kathy仔拍廣告

呢條女7/10

屌 咁靚女賣魚

因為造馬囉

條女係咪想做劏魚妹

呢個質素係中等，不過已經好正

魚，好大的魚，虎紋鯊魚

Kathy勁撚鍾意佢啦

所以我都唔玩

放開嗰個女仔佢

啲相個樣勁假

molamola

係有form 但真係答唔岀

個節目真係好老尷
難得TVB播啲廢老都唔睇嘅垃圾
明明大好機會搶灘，捉到鹿都唔識脫角

等我嚟

一定P過

牙神：我想去賣魚了

做g

做雞，張開腿嘅時候

伍姑娘做乜乜嘢字都加個S尾音？

做雞

屌 呢個問題佢想我答乜好呢

kathy仔好cute啊

雞

援交

三萬蚊過夜

SAME

Kathy 仔食螺絲個樣好可愛

仲唔係動作電影

電子妓女

牙醫好正

我老豆老母睇架

呢套啲女正過男神啦

洗牙對波壓埋黎

我想去洗牙丫

瘋狂睇牙

頭幾集已經懷疑係揀返自己朋友啦

今日又秒回

唉

會唔會根本冇派過錢

sam sam

我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》

Dickson

諗唔到咩答案

夏雨的房子

咁快手丫

Dixon又上黎撚狗

題外話
我媽鬧viutv做咩將點相擺咁夜播

kathy仔

我借俾你呀Kathy仔

為各位巴打服務
勿忘831

yoshi

食yo仔隻豬豬

比我我

因為係性愛點相系列

伍姑娘

好尷尬..

做乜鳩...

又可以睇港台

一個dixon贏晒兩隻狗公

好多人都轉返去睇娛樂大家。。。

高汁好多

都是垃圾 不用分得那麽細

狗改不了吃屎
我屋企比我屌過一次已經冇再睇CCTVB

長澤

牙妹

老了

播返呢條片

好老尷

流浮山刀手終於落咗山

橙Viu買左下個月有石原同田中的新劇
但下個月起我都係想睇半澤2

好真wor

幾好玩

屌幾好玩喎

有錢收？

假錢嚟

下屌咩 即係我一世都冇得玩

呢間嘢新加坡有
好似日本都有

要有良心

好想去玩

日劇都係上黃Viu睇

你同bobo姐玩啦

可以試做黑警

最緊要有良心

明明答案相同，都唔揀
仲唔係內定！！！

呢個game做乜鳩呀………

Bobo喺出面睇我玩

笑死 有冇咁夾

今日去3條片

你又啱，一個鐘劇剪成半個鐘

嘩好大波

咁似啲咩藍鯨遊戲

好撚核突

屌

點可以反到咁

哇屌咩
發炎你就仆街

好恐怖

好撚恐怖

嘩
一個唔該真係盲

好不安

黑色嗰條咩嚟

ck jm9

fb 見佢出咗下個節目既 promo
終於肯完

明星

廟祝
發電廠
道士
捉姦

大家睇埋豬媽,記得比like&share

Kathy仔

又唔中

哥哥

其實咪同日本D巫女一樣

垃圾答案
我答靚女最啱做人老母
個仔女實靚

有心人真係好好聽

有心人
是無力或有心 暗來明往

22歲邊q會識

我好似見過
我以為播歌 但原來真人唱

點會唔識

哥哥呢件事代表左一個時代嘅終結

有誰共鳴同玻璃之情都係我唱K必點

禾

我識喎

正

點會唔識 d老豆老母一定成日播

點解唔識

去5樓聽哥哥嘅歌睇哥哥嘅戲

追，先係必點之作

認真
開紀念館

我係細細個聽鄭子誠所以識

香港搞博物館
李小龍個館搞到間屋拆左都未搞到

條阿臣真係好撚乞人憎

連登仔不代表大眾

係咪要認真答先得

音樂情人

成個節好撚on9
主要係啲主持太差
好撚突兀 （包括伍詠薇）

居然講咁耐哥哥

得你唔識

佢地出世幾年哥哥就死左

細過我，佢哋好犀利

Lm

分分鐘00後都識

我唔係22歲

唔奇喎真係

小占

屌我中同

屌你小占

真係好型

少說話多做事個個都講架喎

哥哥做戲一流

cctvb以前成日星期日播胭脂扣 好好睇

好快D人求ig

當年佢同廢老倫真係好紅吓

邊個

哥哥真係無人能及

你個名

白膠碟

當年樂壇百花齊放丫嘛

依家個堆藝人大都只有外面個浸，
而哥哥除左外表之外，
的確係仲有內涵個浸嘅吸引力

老實講都比唔上哥哥
但可以努力

我鍾意danny多

好靚

綠色碟

哥哥離開得早 留低嘅都係美好回憶
相反牙倫愈老愈柒

好正哥哥
可能過多幾個世代都唔會再有一個張國榮

阿神收收皮先啦

咁玩法唔怕整爛咩

人生路~

應該好多後生都係因為家有囍事所以識佢

屌 阿神可否收皮

而家班友唱歌得唔得都難囉

死仔咪玩爛隻碟丫

我反而係金枝玉葉

好討厭

廢老倫點解紅到,我睇過佢一段片唱十幾字都要睇紙仔

咪係...佢當呢隻係生果碟咩

好驚佢哋啪斷啲碟

芳華絕代
YY Concert阿詩同eason唱得ok
但係差咁啲嘢

芳華絕代首歌真係黐撚線

唔同feel

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最爱

今日先聽過一次

MCM一陣要喊了

當年佢啲歌好多都係改編日本歌
嗰期興日本文化吖嗎

個感覺差好遠

我估今日搵mirror是但一條二打六唱哥哥嘅歌end

我都係鍾意佢作啲曲

唱功係有好多都得嘅
只係唔係個個都可以有個性嘅吸引力
家下個堆少左藝術家嘅感覺

btw我淨係鍾意廢老倫首幻影同一首歌一個故事

剩係追都冇人唱得好過哥哥
就算側田唱都同哥哥差好遠

條仆街死好命
如果佢係家下出道
咪只係楊明之輩

做旺角黑夜

佢d歌好好聽
有才華又靚仔又有型
但好早就走咗

真心，追，我聽佢唱下下都流馬尿

以前點同
除左話佢d歌食正日本文化，堆歌無可否認都好聽既
不過份人有幾為老不尊就

手機遊戲

其實哥哥真係好好人
有一次有個細路有重病
想聽哥哥唱歌
點知哥哥自己靜靜雞去醫院唱歌俾佢聽
冇通知過傳媒
btw提起哥哥就覺得低智森好乞人憎

手機遊戲
哥哥傳

如果哥哥仲在世 唔知佢會唔會為香港發聲呢

不恥下問

佢一定會

個十十咁撚毒…

梅姐又係
家駒又係
不過都真係驚佢地會轉軚

今日呢集做得最好

不恥下問
知唔知乜嘢叫不恥下問呀？

梅姐我有信心唔奶/支持香港民主
後者就…

梅姐一定唔會
你睇吓hocc同黃耀明就知

我不恥下問同哥哥影相
好大嘅架子

今集正

當時容不下彩虹
仆佢個街，就係而家班藍屎有份逼死佢

個十十個樣好撚恐怖

嗰對波

真
食屎啦
人地結婚相愛
關你鳩事咩屌你老母

所以留少少幻想都好既

算順眼

又想喊
細個成日諗大個賺到錢就一定會去睇哥哥演唱會見佢真人
結果

Helen坐喺度走曬光

家駒我覺得佢最多係左膠或大中華膠
不過佢細佬就算吧啦

條女邊位 差啲走光

而家都係㗎
你睇吓某保皇黨議員
反同性婚姻㗎

哥哥留鬚都咁型

當年 4 月1 日傍晚又係戴住個口罩
喺公司做緊嘢，聽緊收音機新聞
講完啲 SARS 消息後，突然「啱啱收到一則消息，歌手張國榮墮樓」
當時真係「吓」咗一聲

靚仔光頭都靚仔啦

舊時嘅娛樂圈真係好正

以前嘅5姑娘

ching有番啲年紀

按返年紀，就係個一代成年人，
即係家下班六七十歲個堆死藍屎

仲記得果日傳緊下晝香港宣布變疫埠 知道係fake news就有呢單新聞

仲要以為係愚人節講緊笑

屌,又係喎

我喺呢度係老餅級喇

我都唔撚明 同性婚姻關你撚事
人地鍾意同性又點？
有咩問題？
得罪你？

鬧都算
有班人係會笑鳩人係基佬
嗰啲先恐怖

反同性個班就係民智未開嘅一班人

當時停課
但之後速報話張國榮跳樓死
大家仲以為係愚人節，然後先至證實
第二日蘋果大大隻「張國榮跳樓死」做頭條

都唔記得當時謝婉雯死左未，總之大家都已經因為沙士搞到好sad

agger
又冇搞到其他人
反嚟把撚

真

好在冇搵啲濕鳩歌手上嚟扮哥哥

今集好好

又話聽黑膠嘅

無人扮到

個時係食緊自助餐,屋企人收到電話話哥哥死左因4月1日無人信
當電視新聞講餐廳氣氛當場唔左,現在都好記得

真係巨星就唔止舞台迷人，而係落左台都令你覺得佢地無愧巨星個名
而家那堆連台上都未做到

仲出街食buffet咁勇？

屌 最記得坤哥扮哥哥長髮look

同藍腦一樣，自己深信個套被動搖
就癡左線咁害人

屋企人帶埋去,小朋友邊識咁多野

講多單嘢
當年哥哥曾經俾低智森擺上枱
搞到哥哥好少有發火

我都唔記得謝婉雯走咗未
當時日日嘅新聞就好似而家咁
人心惶惶

當年仲細唔識死
個日仲同同學行街食飯
食食下飯有同學打俾我話張國榮跳樓死咗
我以為佢特登整蠱我
返到屋企睇有線新聞先知係真
嗰排真係日日喊
哥哥係我第一個偶像，點解會咁早死

件垃圾死過萬次都唔夠佢死丫

謝醫生

真係唔明點解有班人要管埋人地係咩性向
明明時代應該係進步緊但到而家都仲有好多呢種人
人地鍾意同性定異性關佢地叉事咩

SARS 都高度傳染，但感覺上無而家武肺咁易中
尤其中咗 SARS差唔多一定會發燒

個個都想係比整蠱

當時無話潛伏期既恐怖,只係死亡率高

沙士佢係發左病先開始惹到人
但武肺恐怖在未發病都惹到人
當然當年大家淨係見到個死亡率都唔敢出街

當年聽到 SARS 係可通過接觸 (撳 lift 掣、扶手) 傳染
真係覺得好驚，心諗：咁咪好易中
之後就有 lift 掣加膠片、電梯扶手定期抹呢啲措施
而家 ... 又再重演

BTW，初初聽到哥哥墮樓，係以為係意外，拍戲出事之類

佢係靠自己作既歌而紅
八十年代好多其他歌手都係唱改編歌，但佢就靠自己

唔撚係呀！？有冇相？

頭先廣告kathy仔個look

Yo

真係哥哥傳

手機game
開fb ig
VR演唱會
獎金遊戲

假ACC邊個run？

fans club

當年beyond都影左家駒個投影

隻白鴿

千其唔好呀
對哥哥好唔尊重

東京奧運

佢竟然帶左咁多牌去日本

Kathy仔嗰look幾靚

東京奧運(2021)

東京搞親奧運都出事
之前連聖火都熄埋

Kathy仔世界第一

又係咁！還我$1000！！！！

多得支那唔少

依家呢度冇人玩

有興趣去睇下

好似幾好玩

明黑鳩你

香港人加油

殘體字...........

wfc咗

漢字黎呀?

都唔中

個箱喎

日本漢字嚟

性愛技巧大賽

SORRY........

Yoshi

打飛機大賽

射精鬥遠

轉身翻騰3周半，入洞

日本漢字黎

真PK

火火KB

老咗

好似曾經有人提出過打麻雀

唔做運動

你睇個「員」字唔係「员」
而「團」，日文漢字係「団」，殘體係「团」

嗰個記得唔似樣

真PK項目入奥運

呢兩條友好撚正

玩腳

Lin頭扯大纜

係唔係偷答案唔畀錢呀

十幾年前技術就唔好咁計較啦

真係唔識分

我屌你老味腳板底寫字

有kb 火火即刻生動返

食蟲爭霸戰

我要睇Kathy仔同Yoshi玩！

上幾集咪食咗

清明重陽

日本用 簡體字我都可以原諒
話曬你本身有自己文字
返大陸仔先仆街 成日叫人唔好用中文字， 但自己又唔識用中文字， 好矛盾

增加收視方法

Yo仔做乜唔一齊玩

連登仔可以睇足五日

認真
咁做好唔尊重家駒

咁佢地用咩字

做乜鳩

會zoom近佢係咁J

會變做GIF 無限LOOP

大陸簡體字， 文盲先會用

兩日夾埋爭我$2000😢😢

係搵個大陸版家駒好過啦
上面咁多番版明星

當年記得好似係beyond尾二一次公開LIVE所以先咁做(講緊好似係2003超越beyond live)
而且都係表現時投影左佢彈結他個影像出黎
家強那次就算吧啦

家強好似咪咁囉
咪比人屌到反艇

家強嗰次真係

你就中國
屌你老母CK

火火個反應

屌，黃賭毒，中國國粹

屌又食嘢？

中國國粹屌你老母

其實日本麻雀都分好多種
廣東牌 台灣牌 日本牌ETC

睇唔到，有無圖

四大發明>偷呃拐騙

阿妹

多手打多個日本

日文漢字好耐以前同繁體一樣
後來係經過簡化，但同殘體字唔一樣
第一，唔會學支共咁廢咗 / 貶低繁體字嘅地位
第二，日本人簡化得好睇過殘體，亦無殘體咁濫
例如「廣」，日文「広」(OK ) 殘體「广」(中間無嘢好核突 )

同問

黑衫男子

我而家一聽到飛雞就諗起第二啲飛雞

空姐

正宗SUP

唔係貪污娼妓假嘢乞兒咩

(另一個)一姐果然係一姐，夠串

屌你集集都食嘢 真係搞唔掂
好彩今日食飽咗

牙妹真係好可愛

應該係女朋友定男朋友呢

女朋友定男朋友先啱

咁樣改人地嘅野
曲線話人鍾意人妖

總之世界上 仆街嘅嘢中國玩得出神入化， 唔洗分得咁清楚

伍詠微瘦到

我咩

厹又要準備抽水

點解唔係Kathy仔除鞋踩

孭 yoshi

短髮嗰個叫咩名？

我想做KB同火火

以為yo仔除鞋玩

冇喇冇喇 蝕底曬

有冇拋得咁渣？

得一個

點解會一個都唔中

究竟係 ck 廢 定 kb 廢

頂帽都冇埋

上我身啦

我想熄電視

火火對手，好羨慕

人又郁，目標又細

我都想摸kathy仔對腳

呢隻 game 係考拋波嗰個勁唔勁

屌你火火就爽啦

咪係

阿神丫，仙女散花都夠贏啦

唔捨得呀？

好似有人研究過
日本簡化會保留漢字嘅美學，好似広keep住漢字嘅平衡感，唔會好似广咁就嚟跌落嚟
唔會好似殘體亂咁同化同音字，過度簡化

又白又滑

火火：幾驚加時

ck 咪仙女散花

kathy 仔對腳

KB係黃
火火係咩？

睇住俾人NTR

比我實抱番屋企

無無謂謂又一集

著曬火你覺得呢

伍姑娘做乜鳩…

屌係伍姑娘挽鞋

冇睇到佢頭先個反應

都就黎完啦

火火有時啲言論都成日串政府

竟然冇爆粗

最尾呢幾下9 fing...

節目特色

live 喎

Generation alpha 個廣告係做咩

佢地咁樣我成日怕佢地忍唔住

我 而家目標淨係要一千蚊

viutv台慶啦

正想講，Do都Do唔切

屌啦 今日又冇覆

4月6號

你講完又係喎

我同佢平反啱啱收到

ViuTV 4 周年

未收到

me too

舊年三周年嗰個 series 正好多喎
有出旗下藝人

其中一條 (另外有一條合併版但一時搵唔到)

ATV

去年 ViuTV 3 周年
阿妹 + Renci

合併版here
一姐同律師

kathy仔好得意

唔中

拖喼100米
搬龍門
化妝落妝鬥快
清潔

拖喼OK喎

佢地d衫着來着去都係嗰d嘅

酒吧唔關門，個個唔戴口罩，5個人聚集，拉得

好想索下條藍妹裙

強烈要求唔著

成個地獄咁

又「我哋中國」屌你老味

好想索yo仔同kathy件衫
一定有佢哋濃濃嘅體香

popo mon 緊 live

香港好似有間差唔多

中佢老母

佢地咋 唔好拉埋我

好貴喎 香港價洗去馬來西亞飲咩

伍姑娘認證
阿神係厹係咸濕仔

成班G咁

唔好成日係個我字後面加個哋字

老老實實我想睇人地Bio3重制片
不過都係睇viu先

咩「中國風」真係好娘好老土好柒，劣質文化嘅象徵。

點解會聲畫唔同步嘅

真係講賣笑

賣淫

My god

頭先d女好唔掂喎

同 5樓 有得揮

你refresh下個browser？
有時斷左少少就會唔同步

因為笑吟吟

耀西唔係唔靚，但又有d似男人

我喺電視睇

我返睇會讀心術的那小子算

條女個樣又真係好娘好支那嘅

指定答案 賣love賣fate

ck : 喺公園玩開活塞

5姑娘隻腳好嘔心
成個人都係

雜技

調酒真係玩野係可以玩到咁

精咁

唔賣酒賣mocktail

大台劇名

做咩唔叫娟姐

今次覆了

sound bear 好得意

生啤睇埋嚟睇埋嚟玩

生啤生日

點解 5姑娘 咁鍾意句尾加 s

嘩我屌你老味咁撚大間

屌有無咁誇張

安排坐到後門位點算

啲侍應點算

Pepe

pepe

PEPE

有冇人 cap 低啱啱句 長？邊度長呀？

黃色嘅香字

再加pepe

呢個女仔幾靚 又黃

幾間野黎 suppose係唔同人serve

利申 上年去過

嘩一陣打爛啲杯

好似上次金剛旅神團啲書仔咁

好得意

一打 thx

呢條女乜水

幾靚

Pony
蔡寶欣

師奶旅行團個女仔 廣告女皇出黎

Kathy

Pony都唔識

對波仔

Pony

咪即係某集金剛旅神團介紹嗰間迷你書店嘅香港版

定係你講個肥婆？

個feel係ok 係個鼻差啲

嘩我屌

都幾 dum 本

改做 香港加油

個後座力

好平

今日有換衫

呢啲叫創意

Yo仔

sound啤
賣bra
糖水
免費派酒

生啤都可以接受

Yo仔呢啲look幾好wor

係
其他真係垃圾

sound啤
bra
糖水
人情

Yo仔：我唔戴架

生啤好得意

香港鬧市有槍聲㗎

btw viutv生日快樂

要夠一打都仲得

正呀有槍玩

係槍啊

3400....

好多槍

打手槍

咁正

對住yo仔打手槍

窄啲

幾時先送公仔
比工作人員睇

旁白

我都係答sound 啤 點解唔係我

屌 定哂位

Guns, lots of guns

屌好好玩咁

拎得唔好個後座力好易令人受傷
各取所需姐

槍神Yo

應該唔平

就咁放手

唔知有冇大槍玩？

yoshi 白 tee

Kathy仔靚腳

玩我支大槍啦～

如果有人剪斷繩再拎嚟射個教練

嘆息橋

最後一支係Glock??

自己人

男人胸襟

幾時播？

屌你CK

黑警死全家

自己人自己人

上次有段片 個鬼婆後座力 成把手槍打番落面到

磨豆腐

viuTV 前綫好黃

CK係咪要爆啦

人生冇take two

伍姑娘開槍.....全職大盜
有冇巴打睇過？

Yoshi 快啲玩我支大炮啦

係咁抽

呢碌嘢咩牌子

張堅庭嗰套

好黃

小占同CK一定係黃，阿神同2條女未知。

我屌個杷

係咪孩之寶廣告

佢唔係做雞咩， 有得揸槍咩

似係

係
Ending 馬利奧餐廳

支槍幾過癮喎

以下節目 含有間接宣傳

5姑娘high大咗
又磨豆腐又海綿體

咁撚勁既支野

take 咗嘢直播

我淨係記得張堅庭落口供嗰part

海棉體

五姑娘打中左個mic

sound bear 好得意
隻濕鳩 TVBloody 收皮啦

咁樣又好過之前喎

今part ok

Kathy仔雨革嗰陣有撐學生，依加唔知

呢個節目都係行鳩嘅路綫

套戲都算幾好睇
輕輕鬆鬆咁

Kathy仔個表情好呆

可惜viutv無乜點推佢
所以佢家下仲係隻獨撚

寂寞是幫兇 係咩嚟

下次早少少啦

給你一柄手槍 給你一發子彈
不等於要放進誰的胸

寂寞是幫兇

而家都應該係黃啩

話說好多日都冇 mon post

Viu真係算黃 之前睇阿妹ig story好似佢地office有連儂牆

我識伍姑娘

仲無乜推？
有幾多吉祥物會比人拎黎炸

4•18

呢兩日有 sound bear 動畫喎
因為 ViuTV 台慶

YO仔又食野

叫我梁特首

雨革話要去改變狗隊嗰啲呢

屌你呢 part 咁似 東張西望 嘅

Helen

MM2H

私人𨋢

之前阿澤定另一個節目咪有講過

私人

cls

4000

扑野一流

格離睇唔睇到

800萬....
問題係我連800萬都冇

我屌你，我住緊啲乜

做咩事變咗做樓盤廣告

係咪同我結

sound bear

狗屋(真嗰啲狗屋)

molamolamola

金都

又係岑珈其

今晚好癲

中間條女好似幾正

下
Hailey 都有份做金都

又係你阿寶

金都
希望各位可以支持吓港產片

做咩事???

搵個窗跳樓都無

做咩變咗做廣告雜誌

又冇人上嚟

*有

朱康

朱柏康係Viutv?

我諗住請 鄧麗欣

viu算係幾撐港產

都冇得入戲院睇

停哂啦
早排去戲院仲有套叔‧叔

有主持過節目

不嬲係viutv

佢個樣有啲似李斯

好想睇呢套

生啤好搶鏡

完了吧

想睇金都
仲以為 stephy上嚟

金都都再遲d上 希望好少少

得咗獎咩

大家支持下金都

呢個節目啲鋪排都幾隨意

I mean疫情過後
除咗叔叔同金都之外
仲有套幻愛都好值得睇

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

好想要返隻，有無渠道入手

提名？

屌你咁都講得出

吊好似

好跳脫
講講下樓 冇啦啦電影

好得意！！！！！！！！！

提名最佳男主角

隻生啤好搶鏡

節目風格嚟

幾好吖，完全估佢唔到

本身個節就係要跳脫

會唔會以後 viu 有嘉賓上嚟
就會送隻生啤畀嘉賓

之前世界盃玩遊戲有
等吓可能其他節目都會送

結尾放煙花我都信

我唔要一千蚊，但可摸耳比kathy仔隻soundbear我

旋風拍賣 有得賣 50蚊以下

開台動畫呢屌你

拎住隻公仔條女 好似鬥雞 個格好傻

台慶

ck 扮 唔驚！阿嬸

幾過癮

屌表演嘉賓係生啤

但幾好呀 宣傳下香港電影

5分鐘台慶

生啤

agger

係咪最hea嘅台慶

無搞台慶既

屌你Viutv
我啲動畫呀你老母

大公仔隻眼唔夠藍色

無辦法啦
不過上年好似都無搞大？

屌，家下答問題加4個安慰獎送生啤得唔得

係 TVB 先會咁大龍鳳啫

其實越睇越好睇，希望長做
難得主持唔做作又順眼
好少依類night show節目

不嬲冇大搞

生啤同我都係白羊座

我都想要

第一年記得好似有

er……

但生啤得意過你

佢將個四千蚊變公仔好過啦， 每次得獎人數唔止四個

係咪第一次live賀台慶

仲要係live，算係咁

係喎之前諗佢地會唔會今晚主題係台慶

隻啤係咪就跌成班人要扶住佢嘅最尾

阿神同CK比人屌少左

唔係同Error去日本個隻來
係咪已經炸左

真．viuTV 打手

啲細公仔個個都著件衫， 係唔係代表佢 裸體

應該係
Viu 一向唔大搞台慶，只係出宣傳片

行偏左 驚佢跌落台
呢啲公仔入面條友應該睇唔到路靠人扶

以為老母巴先係打手 原來真打手係度

好過 掉壽包， 同 預先拍攝

隻嘢設計冇窿

轉 post 先

好老實 我真係依排先睇以前無睇開晚吹個啲，咁岩接住又有trivago，起我底都知我係有線打手j開陳海雯

搵唔番最後RPG那集的片
播住呢條賀生啤先

之前叫ginlee上嚟食榴槤

叫人上嚟做 yoga

漫漫長路隊包萬寶路

生日啤賀一賀佢

屌錯post

今年 ViuTV 有用壽包同 Happy Birthday to Me 嚟自嘲喎

ck: 呀！！！！！！

ck

老尷答案

好撚膠

D答案.........

鳩撚到

互拮

幾時先有生啤送俾觀眾

屌你又食嘢？？？？

我屌你老母又食嘢

家下一隻都未有

嘩屌食到蛀牙

迴轉蛋糕

諗起金剛嗰間

甜品

成間舖都冇客

甜品不了

唔識食

我個人唔太好甜品

我以為同一間

係咪金剛旅神團嗰間嚟架

士多啤梨刺身
蛋糕丼
意粉軍艦

仲以為任食

再嘈捉你同5姑娘食

俾五樓食

我對奶敏感

迴轉嘢食諗起都得人驚
一個客噴口水打乞嚏
就 轉到去另個客度
口水傳播

CK豬豬

有蓋㗎嘛

我無D

收撚皮啦牙神

點解套嘢變咗做飲食節目

咁我攞嗰碟嘢
一拎起個蓋
隻手咪掂到口水同細菌囉

Yoshi冇D

Ck揸住枝酒又唔飲想點

老TB

盤景甜品係咪即係整座富士山出嚟？

分子生bear一份丫，唔該

要 blur blur 阿神先

阿神厹
屌你老母

好耐冇狙擊

埋嚟睇埋嚟食

黑色嗰舊咁似海棉

伍姑娘哩種人好煩
整野食環節又 又係咁話肥話肥

yoshi : 轉頭見！

yoshi都幾正

yo仔偷食

YO仔偷食

埋嚟食埋嚟玩

個樣好Q

呢套嘢有邊日唔係食嘢

民以食為天

搵得ginlee上嚟食榴槤
點解唔搵埋aga上嚟講點食賓妹

喂點解個 whatsapp 係咁彈新 msg

整完未

點解已經放棄讀連登留言

因為大家都唔留言

個個加隻手
碟野仲食唔食得

啲口水雜交咁

我屌鳩佢 佢又唔敢讀出嚟

明天個集應該完成

Suzuki

阿妹個樣

拍手個樣定咗格

因為live，讀錯左留言無得返轉頭

好仆街

喺車房梗係整車 唔通打邊爐

阿妹幾正
好想抱起嚟屌

架車會唔會潮得滯

如果有得custom部車的零件又幾正

點解要拍咁耐手 之後伍姑娘個樣好好笑

MK燈

啲紅色柱好易 kick 親

好似之前讀完老母巴個留言之後就無讀

下唔整蛋糕喇

香港唔使諗

全車防滾架

有既，但貴到仆街囉

OP Viutv都有播啦

係喎個蛋糕呢 [sosda]

不如一早拍定好過啦,都無live既野玩

係
條街冇人咪認

Pizza姐

改多少少黑警實搞尻人

想睇Yoshi唱晒成首A whole new world

屌你老母臭閪又食嘢

過隔離搵佢啦

唔洗心急,明天空肚講宵夜可能會介紹

好肚餓呀仆街 [ssad]

好撚似 台灣小黑

有冇蝙蝠先

老母巴今晚唔同叔叔請安？

埋嚟睇埋嚟玩 已經變咗做 空肚講宵夜 好耐
日日都食嘢

孖辮Helen

唔洗都食

馬來西亞係食穿山甲

未洗就食

盡情愚弄我吧

繼續吹.jpg

this this this

有冇 cap sound bear

嘩成個湯田柚咁

屌你又食嘢

*沙田柚

第二件嚟㗎

見唔到叔叔入咗嚟
小弟不才
叔叔晚上好

幾過癮喎

個沙田柚係咩嚟

打到咁,點睇呀.......

Sorry 嗰陣行開咗

隻色史萊姆咁

笑撚左

影都未影就扑爛左

牙神真係句句都係廢話

屌可摸耳唔好食到咁滋味
好肚餓

係
仲要厹

我以為係水彈，心諗做乜攞個汽球出來

好！聽日同樣時間又食嘢！

交換口水

哼
聽晚唔準 咁遲先叫我

五姑娘趕時間，一攞羹就扑落去

打天下好似幾好睇

如果見到叔叔就早啲叫
見唔到冇辦法

不如唔好 live 啦
成日 dead air 又要趕時間

所以啪啪partner做主持

AGGER , 下星期又可以開PO

我睇談善言

結衣

咁先見到Yo仔同kat仔嘅現場反應丫嘛

廣告都cap埋

嗚嗚今日去跑步 冇得同大家笑鳩啲濕鳩答案了

今晚又變 ViuTV K-100
有 Double S (沈殷怡 + 陳欣妍) 出現
宣傳下周一出街嘅《美女郊遊遊》喎

Double S
準備好就Go !!!

郭政鴻

等睇沈殷怡

做

又嚟啤酒妹look

最後三集

得三集我仲未攞到一千蚊……

五姑娘講左大家想講嘅嘢

嘩屌yoshi今日個頭做乜鳩

Yo仔個頭

yo仔個look

食對方

戴口罩唔食得
食你
飢饉三十
燒香

唔多掂囉

垃圾答案
燒比我食係咩事

好撚柒

唔係喎，幾有型喎

講起上黎以前飢饉三十年年都搞到好大
但呢幾年好似無哂聲氣咁

Kathy仔最靚嘅look都係啤酒妹

巴打食得好偏下喎

kathy仔對腳

I know that feel

好似幾好食

Helen個眼妝好勁

牛奶糖煮做醬

三個,THX

有冇講間野叫咩名同喺邊
想去try try

菊花味

雪糕正呀

咪好難食囉

好着跡

我覺得OK喎

屎汁呀屌你老母

配5姑娘啲汁

yo仔出汁

thx 巴打
二月廿九今晚好似直播喎
你冇睇？

真惱咗

好重口味

對眼細咪要化誇張d囉

m記部隊鍋

金拱門不了

點解牙神可以咁撚廢

仲要金拱門

係咪之前空肚講宵夜講過

Kathy仔個髮型幾好

雞翼魚蛋湯都無

「你咁幼食條薯條」

Yoshi爆笑

最正啤妹

杯華田夠滾咪得囉

想問吓有無機會全部人入廠？

支持本土先

疫情 時期又唔洗手表演食嘢唔中招都偷笑

諗起發哥當年打兩隻生蛋落好立克度
一嘢隊晒

咩汁來

要搵人開定post啦

好似好正

間野係邊度

唔用手都得既

啲海鮮好正

魚都鹽焗
會唔會鹹死

個節目咁撚垃圾仲諗慶功

1001

慶祝佢收檔就有份

[ViuTV又玩野] 星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩 (9)